港男戰勝港女「霸位黨」 愛車事後疑被港女刮花！

港男戰勝商場「霸位黨」 愛車事後疑遭殃？

假日停車位一向都比較搶手。惟最近有司機指在停車場尋找泊位，竟遇上有港女試圖「人肉霸車位」。雖然司機最終成功泊車，但事後卻發現愛車被人刮花。

該司機的朋友將片段上載至Facebook群組「小心駕駛（討論別人駕駛態度）」，畫面所見，上周六（22日）下午約2時20分，當時有車輛正準備駛離新城市中央廣場內的停車場泊位。一名頭戴粉紅色鴨舌帽的女子隨即急步上前，站於車位前方霸位。

當時該司機正駕車停在附近等候，待女子稍一分神，站至一旁時，便趁機泊進停車位內。女子即時上前，並指︰「我等緊呢個位㗎喎，（架車）啱啱過緊嚟囉」。惟他未有理會，反指︰「你真係搞笑，你架車呢？已經擺喺度㗎」？

原以為事件已告一段落，未料事後該司機發現，愛車被人刮出一條長長的花痕。他氣言︰「人預咗捉你唔到，不過我都報咗警！商場都會睇閉路電視」。

不少網民均不值女子霸車位的行為：「仲人肉霸位，醜唔醜呀」、「停車場都要霸？畀得你入一定有位喎」。又有人祝司機早日找到「刮車兇手」。

班香港人真係好撚肉酸

正坫
垃圾 之前外國有單又係女人霸車位

人肉霸位真係好撚乞衣

又同支那表軌

之前有個女人柒到出外國

個司機最後都係讓 on9

死乞衣

如果司機趕時間，咁無恥嘅人同你磨爛蓆真係無得輸

好難捉
但真係希望捉到呢D死港女

D ON9 男人又係ON9
叫條女做企街

起左條女底未

影到樣都難捉？

你要證明係佢架嘛

你影到佢個樣...
但點證明到係佢郁手

停車場D CAM好多盲點, 又會比隔離車擋住
括一括動作可以好細

應該起條8婆底啦

而家商場停車場有得霸架咩?
比你霸到但閘口full左都入唔到去泊喇....

有cctv都捉唔到？
影住佢上邊架車架

其實要捉一定捉到
反而想知開門比人刮到係咪捉唔到

佢車cam都拍到自己老公架車 要搵一定搵到 泊街就驚

以後前後左右上下都要車cam